【蘇加訪港】或帶克羅地亞來港友賽

足總今日舉行會員午餐會，除邀請各會員及傳媒，還有前世界盃金靴獎得主、現任克羅地亞足總會長的蘇加(Davor Suker)亦有出席，並與香港足總簽署合作伙伴備忘錄。

蘇加在席上分享近年克羅地亞足球發展，並強調草根足球的重要性。雖然與香港足總還未有確實的合作計劃，但他表示願意開放各個層面的技術交流。

問到蘇加會否帶領應屆世界盃亞軍克羅地亞來港友賽時，他就說十分喜歡香港，只要球隊不與歐洲的賽事相撞，來年或者就能夠成事。

#克羅地亞 #蘇加

我地啲臨時克羅地亞人終於可以再蒲頭

我三十年克羅地亞粉絲+世一球王摸的頭號粉絲

會唔會請埋冰島?

樓主又jer

客套說話姐

挫敗巴

隊友重逢

Villa: Hey Luka
Modric: ?
Villa: It's me. Siu-Ki.
Modric: Oh! Hello! How are you?
Villa: Good! How are you?
Modric: great great. Have we met somewhere before? coz..

@出世自今駐港克羅地亞人

美祿FF左廿幾年終於有機會現實見到克羅地亞人

再黎踢賀歲杯啦
請返05年果幾隊
丹麥 泡菜

On9一見面即刻整個handshake啦

on9 識你老鼠呀?

啲居港克羅地亞人係邊？

人地依家世一球王 邊識你第三世界球員

賀歲盃... eduardo :(

左腳靈活到識拉小提琴

克羅地亞賀歲盃黎香港個時佢都有入場啦
個場仲有eduardo da silva

熱刺黎香港對南華賽後佢仲拎到摩迪件衫

格仔軍

facebook